( live ) 逾百人深水埗燒衣悼6亡魂 防暴警衝上天橋 #直播

( live ) 逾百人深水埗燒衣悼6亡魂 防暴警衝上天橋 #直播

笑到 PK

燒埋比班警犬啦

又射

至少發射咗超過三枚催淚彈

累旗黑旗黑旗

街坊好撚 gag

笑死我 有螢光棒

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

依家無扔野 無衝都 射彈

智障到佢地

啲武警咁嬲做乜 ?

係咪街坊啲元寶蠟燭唔啱口味 ?

燈旗

可能popo真係見到有好多人圍住狗屋...

幾好喎, 係咪有直播就有 ?

又射喇

落咗嚟喇

走啦

入面話無直播 係咪我問題?

其實班黑警有槍有盾牌，驚義士個丫叉驚到開槍？講出黎唔覺得醜嘅咩？

記者姐姐係咁咳

冇帶豬咀?

今日又咩事。。。

我有喎, 睇到.

應該有啦,

可能長期吸入, 累積咗好多.

今次係咪捉人燒衣 ?

唔好意思借位

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

天橋都中

燒炮仗咁燒

有無得搞18區燒衣俾之前犧牲既義士

綠狗係南昌落左車了

走阿 行兩步就到深水埗

唔好意思，遲左入，我剩係見到好遠有兩條laser, 但驚慌放左勁多催淚彈，係驅散人群定驅魔？

7月14人地食緊衣紙都放催淚彈阻人開飯
小心佢地上黎搵你呀黑警

都唔見有示威者, 射乜撚野

推

又亂射

可能見到啲我哋見唔到嘅嘢

遲早燒著排檔啲嘢
係咁亂射

鴨寮街咁多攤檔, 咁亂射想火警?

好撚多大陸人

唔好比狗捉到丫, 走啦~

咪係

今日鬼門一開成班鬼一上到黎即刻中曬招

痴q 線。
燒街衣都趕。仲大大力dum 個盾趕鬼走。

班遊魂野鬼今年冇野食，黎緊呢年拖哂班狗落去食。
真箇神憎鬼厭。

我第一個諗法都係咁
多行不義

因為見鬼囉佢地。

佢地響條空無一人既街都可以大叫就知唔係見鬼就痴q 佐線

有狗上左私家車 想好似銅鑼灣咁

係馬路落車捉後撤既手足

快手廣傳

以後都要睇路 唔好再叫轉場 一定要落場

6亡魂
請一眾巴絲安息

pish

班狗今晚聊鬼玩。 大膽到鬼都唔驚。
可惜， 帽上英女皇辟邪神器不見了
室內關帝都唔會幫佢地： 漢賊不兩立！

又舉黑旗，前面乜嘢人都無....

CLS撞鬼？

屌 人呢？

屌，鬼影都冇隻喎，班狗又玩白色恐怖

邊個落降頭

對住架6C巴士舉黑旗。

黑警撞鬼

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

講笑咋

黑警又得罪車公廟又得罪黃大仙，今日7月14有理由相信我地connect埋下面嘅手足

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

又係度練兵

個C9頭腦都好清晰

可能見人燒衣覺得啲煙唔夠旺，要加多啲煙（俾自己食）

真

聽到句口號：

支持警察執法
講笑咋

返曬黎啦

定係黑色幽默？

做乜撚野

留言好多五毛上哂水

上面冇得燒, 而家嬲豬唔抵得香港人有自由

記者唔係人？
宜家專打記者FA
吹撚漲啊